想多謝一位哥哥仔

今朝落雨係中環mtr 落雨冇帶傘
有位好心陽光哥仔遮我過馬路
再一次多謝你

人生原來可以有夢想

唔好客氣

利申：gay